新一年，祝全港政府高官仆街含家產

不得不回

落地獄～～～～

全部高官比人先姦後殺

永不超生

祝高官死全家

林鄭冚家產

蔡若蓮早日一家團聚